CCTVB [21:49] 新聞台引述...地下有多個彈殻但唔知邊個發射

CLS...忽上腦？！示威者有野可以發射？

100萬問題:
A. 黑社會
B. 公安
C. 解放軍
D. 黑警

一定係班市民射啦
屌你如果市民可以開槍你班狗收撚曬皮啦

可以係解放軍

一定係解放軍

講得出呢句野其實好有問題

原來除左我仲有人聽到 屌我以為自己聽錯

我開頭都以為自己聽錯，點知佢重覆左幾次

推